制服藍絲=保護藍絲，獅鳥才是正確！

制服完，黑警唔會告，只會保護佢離開，甚至告埋你，之後藍絲又可以施施然出黎打人，斬人，甚至用車撞人

制服而不獅鳥者，你是變相成為協助殺人犯！
阻市民獅鳥者，更加變成一等一既幫兇！